[Toxic台]LOL自走棋/戰棋 PBE測試服

自走棋邊款做得最好? 手機有冇?

而家steam隻dota自走同29號出既lol自走棋
各有好處
平衡度都麻麻,等佢地慢慢update先有結論~

dota有手機版,原版官方多多工作室都有隻手機版,
但dota可手機電腦互連

FB PAGE同步直播:

已是台伏,不是pbe

rank中 銅3